[尋人] 十二件 穿山水 蕃茄巴入一入黎

明嘅會明 好似係
唔知會唔會搵得返已經辭咗職嘅同事呢
麻煩大家幫手推一推
鍾意嘅可以估埋係咩歌

如果係你 我想同你講
屌 嗰日聽到你唱笑撚死我
同埋呢 係真係有蕃茄樹呢樣野囉

屌 點解會咁隔行
明明啱啱睇嗰陣冇問題

推

推呀屌 十連冇難度

邊個揾我大佬

辣殺蕃茄